大陸製恆管女神公然招客(多圖)

呢2張佢自己ig story post既

同佢同major 之後見到佢素顏holy shit
歡迎樓下爆料

個樣真係麻麻喎得對波叫有睇頭

大陸製仲想點

屌

幾好波，more please

真人時大時細

益你地啦 我就唔屌

點解係右邊問？

樓豬求愛不遂

佢自己story post同佢d客既對話

有人打左去未

係啦係啦我未bad taste到食雞 係恆管出哂名
不過佢而家去左做恆生intern無翻學

樓主想識人結果比人串

諗起樓主個毒撚樣就吱一聲笑出黎

幾錢

你個名

Ok既都屌得既
Call我

想屌

證據不足喎，咁樣好難開file

大陸妹

冇名冇剩 電話又畫咗 看圖寫作

一睇就知樓主食唔到就爆上黎
唔係以為人唔知掛

好撚柒 個樣成隻羊咁

唔好再講我食唔到佢 我真係無興趣食大陸妹 大陸妹新移民狗都唔屌！

樓主叫唔成雞就放人上連登

垃圾樓主

好㭍呀樓主

做雞得罪你阿？

大陸製都咁多人屌 中港矛盾去左邊

臭g

恆管係唔係好多閪屌？

以為係你

含管妹

放啦放啦 都無同條新移民whatsapp過

支持樓主

我答係 你係咪就諗住入黎讀

法官大人

得嗰幾張圖點公然招客
點幫你阿樓主

恆大學費咁貴 唔出黎做g點得

求愛不遂就擺人上尼，真係唔好衝出尼柒啦好嗎你d死毒撚

lm

尼你老母咩5p仔

btw樓主得個幾張圖就話人招客
做乜撚野

仲要滿心期待，以為放上黎連登仔就會一齊公審條女
點知俾人屌返轉頭，呢個時候個毒撚樣應該仲好睇

睇唔到條女招客
反而睇到柒頭樓豬做狗公失敗貼人上黎

係!

樓豬亂開炮 邊忽招客

正喎

樓主窮到比唔起錢仲學人叫雞

樓主約人被人拒絕

渣ga

其實邊個位睇得出佢做雞

屌得過
有得屌我實屌埋擇食撚果份
唔駛問法官
法官唔會幫浪費食物既人

笑撚死 推到樓主比人起底

樓主貼人上嚟之前都唔評估吓人地有冇後台

留名等睇襟兄弟相認

傻閪樓主 看圖作文
屌唔到就公審啊

Helen tsang

尼你老母 唔撚柒識打孝啊

樓主食唔到好撚慘 要嬲到拎上黎r同情。唉，比個like你喇

打埋IG名都搵唔到喎

樓主係咪就係撘訕俾人話老土嗰個?

係咪比人收左皮呀

似係問完人電話之後
俾人串
你當連登仔on9既咩

戇鳩樓主，你好撚小家 溝唔到人就放人上來

咪就係

現實樓主肯定暗瘡毒撚個類來

坦白講，就算做雞都唔關你事啦。

咁撚柒

求愛不遂就放人上黎話人做雞
on9仔
抵你比女笑啦
死毒撚
咁唔服咪放你自己嘅自拍上黎屌打我哋囉
睇下你有幾靚仔 咁撚大自信去yo女

又啱喎.. 人地做雞又關你咩事

唔正咩 係唔係我睇既同你地睇既唔同

法官大人，我屌

邊度招客😒無叫過雞唔識睇☹️

改左名轉icon啦

屌你老母放上fb啦

樓主係咪覺得條女俾得電話你就應該俾埋塊閪你屌？

依家你屌唔到就惱羞成怒，屈人地係雞？

樓主做乜呀

搭訕完發現比人post story話你老土 然後連登開post屈人係雞

樓主垃圾

今日真係行運

做男人做到你咁不如死左去啦

明顯左邊係樓豬啦
我係咪叫過樓豬
推到條女睇到再貼返樓豬

公廁樣都叫女神。。。

咁叫雞熱線嗰幅係邊個貼?

雞都叫唔成，其實好大鑊

any說明

尼你老母

解密啦去 死過嚟做乜撚呀

條女當樓主狗咁撚

仲當佢個電話係真

post張叫雞熱線 成個公廁入面寫人電話果d痴線佬咁

中學同學 真人其實好正
係把聲係老牛聲扣分

Between 樓主真係好柒 恆管仔俾人拒絕就翻入老母個西到啦 咩都擺上黎

Between 佢前幾日IG story有張露西gap圖

見到 全身圖

嬲

佢應該岩岩同男朋友散 del散合照

懷念以前啲人成日寫仇人啲電話話人係雞

呢位施主誤會咗我喇

條女又偷手機又做雞 等錢洗

做雞既證據呢
無啦啦post人上網公審 係幾大仇口

無圖你講乜都得啦

中學個時成日偷人野

睇嚟好多花生

看圖作文
樓豬好肉酸呀

樓主個名已經解釋一堆

麻煩樓上加密放上黎

樓主真係唔好咁柒啦，影撚衰哂港男

咪就係 溝唔到女既可憐蟲 以為擺上黎就幫你？
btw j圖唔好停

樓主 我係咪見過你?

Jed

6p同學

前同學

姓何？

話唔定好好砌呢

中同

聽人講條女好鐘意打車輪
不過把口好撚臭

我不是Jason

支持樓主 呢D淫娃要推到佢比在座巴打一人屌一獲先好停

圖？

又一食檸檬後的報復帖
先檢討下自己吧

樓豬